有無人無夢想？

人無夢想同條咸魚有咩分別？

我同條咸魚好似無分別。

想做啲咩？最想自己有個建立一個幸福嘅屋企同有個真心錫自己嘅人。但係呢樣嘢太虛無，要靠另一個人一齊去建立，而且呢樣嘢都係建基於有錢先可以有一頭家喺度。我咁樣諗好似好不切實際⋯⋯

除左呢樣，我諗唔到我啲咩我真係好想好想去做。我做緊果行唔係自己想做，真係為錢而去選擇揀呢行，問心自己對呢行無任何目標，純粹覺得人工比起文員仔多少少。但係揀另一樣自己有啲啲興趣嘅話，叫做搵到兩餐飯錢，草唔到錢，就算做多幾年都係兩萬係頂薪點咁濟。香港地為錢可以賣自己嘅青春時間到邊個地步？

好頹廢，覺得自己無用武之地，人定係喺某段時間都會覺得人生好似無咩人生意義係到，除左屋企人之外。

好似廢到講野1999咁

冇女朋友

係香港 首先要有錢
先有機會有夢想
做音樂家 歌手 發明家.....
冇錢講夢想 未做到之餘 敗家

香港講咩夢想

搵啲自己好想好想用一生努力做好嘅事情，已經算係有夢想啦。
可以係搵到自己一生嘅興趣、搵到自己想以一生之力愛錫嘅人、或者想經營一盤維持到生計嘅生意、或者想做一個啟蒙者去勸世。
當然你會唔會有呢啲目標，都係靠自己去爭取機會，去勇於嘗試。例如，報興趣班同埋做義工，結識多啲朋友，佢地又介紹佢地嘅朋友同興趣，咁你又學到新嘢，有多啲機會發展，然後又會結識更多嘅朋友......如此類推。最重要都係從中你會搵到同你志同道合嘅人，如果係女嘅話就可以進一步發展啦
祝願樓主早日搵到夢想

我
而家每日返工放工為求搵兩餐
放假完全冇野做亦冇任何目標
唔知自己生存為咩

其實搵到想繼續行到最後嘅人，但係好驚用盡全力之後先發現原來果個唔會陪我行落去嘅人

人越大 就對感情越失去信心 好無安全感

無啲咩興趣可以做下？

講到尾都係怕失敗 唔敢豁出去
人又點會無夢想

如果依個世界做咩都唔洗錢
你重會唔會話自己無夢想？

我認真 屋企環境唔錯既應該都 但都唔太開心唔知點解

冇特別想做咩

冇
一年去日本兩三次追星之外旅行都唔係太想去
又冇拍拖身邊d fd都開始結婚生仔
我諗過多4－5年真係會完全自己一個

真無諗唔到自己想做咩，又無咩特別興趣，鍾意打機睇波，覺得依家咁樣幾舒服，番工收工，拍拖，同fd食下飯飲下野，最想做既事係做爸爸，但一去到呢d要負重大責任既事上面，又會有不安感，自己咁樣到底有無資格做個爸爸

香港唔係一個講夢想嘅地方

我個夢想係我有夢想

人越大 夢想越嚟越細
直到有日發覺
就算夢想只係開開心心過日子
原來都好難實現

想兩袖清風

巴打搵到想繼續行到最後嘅人都幾幸福 我覺得佢正正可以成為你追求更美好生活嘅推動力，成為你追求更好嘅自己嘅推動力。

我覺得用盡全力去令佢開心同埋創造美好回憶，個過程係好開心架，當你見到佢笑嘅時候嗰刻已經好開心 就算最後你地行唔到最後，都算曾經享受過過程，同埋因為你曾經用盡全力，當失去時都唔需要後悔，因為你已經用盡全力，只因你地本身可能唔係天生一對，咁冇辦法，至少你更懂得點樣去愛，有成長過

真係無